Tg近排成曰比人拉

仲安全？

用internet近排成日比人拉
仲安全？